無印啲魷魚乾真係好撚好食

已經買到可以入股做股東啦
真係好撚好食呀 嗚呀

睇落好似啲菲林剪碎晒咁

係咩 我唔覺喎